# Мысль 1

Нужно следить за своим временем, искать способы выгодно его инвестировать. Время - наш самый ценный, невосстановимый ресурс.

## Анализ

### Утверждения

1. Время - наш самый ценный ресурс.
2. Время - невосстановимый ресурс.
3. Нужно следить за своим временем.
4. Нужно искать способы выгодно его инвестировать.

### Собственно анализ

2. Начнем с этого утверждения. Это действительно так, потому что время идёт неумолимо и необратимо. Самое близкое к восстановлению времени, что мы можем предпринять, так это делегировать какую-то часть задач, чтобы уменьшить время, которое мы лично затрачиваем на движение проекта вперёд.
1. Время действительно наш самый ценный ресурс, потому что оно невосстановимо. В то же время, вкладывая время в какое-то дело, мы можем достичь невероятных результатов. 


### Следствия

1. Из того, что время невосстановимо, следует, что оно наш самый ценный ресурс. А из этого следует, что его нужно экономить. Для этого можно: 
	1. Контролировать его 
	2. Покупать у других людей

#15СУВ 